---
sidebar_position: 3
---

# Панель Console

Консоль - это терминальный интерфейс, который используется для общения пользователя с программным обеспечением.

С помощью консоли выводится информация о статусе работы ПО, сообщения об ошибках, ответы на запросы, и .т.д.
